［痴撚線］即使有法庭手令 侵侵嘅監票人員及法律代表 仍然被阻止進入賓州點票中心！！

身有屎

點解唔比入賓州？

係咪要槍權執行手令, 護送入去?

擺明車馬不公，吹呀

FB同Twitter都會幫我cover

天下烏雅一樣黑

槍桿子裡面出政權

美國都癲到咁

呢啲真係政變手段

點解可以民主黨負責晒

依一系列既操作
就算你贏左
侵都可以光明正大唔承認結果
最多內戰用軍隊震壓
我反而相信民主黨人真係暴動既人一定唔多
因為成個過程都係民主黨出術
反而共和黨會真暴動

因為係民主黨州

擺明出術?

咁要法庭宣佈今次選舉無效啦！

竟然係有生之年見到美帝變成咁

我終於信侵係天選之人 好多魔鬼擋喺佢嘅前面

正如831咁 冇人證下有冇死人都當死左人
點票員有冇出術都好 冇人證下都當點票員出術

又一單

On嶋 咁洗撚 選
關埋門 自己寫 投邊個咪得

最賤格就係fb同Twitter

咪住先
本身公衆有冇權進入點票中心先？

有手令

同港共一樣, 用限聚為理由

Fox News Live : 有位亞婆想去投票，但係票站職員話佢已經投左票唔俾佢去投
仲有１間住戶收到十幾張選舉票

學埋香港Ｄ野咁播

有手令都唔比入去
反而可能幫咗trump之後嘅官司

From the Internet:
各州對監票員規定各異，如蒙大拿州規定候選人不能監票、佛州要求監票員必須為登記選民且並非候選人或執法人員等，但一般均須預先登記。監票員不可直接與選民交談，亦不可進入投票區，如發現異常情况須知會選舉官員處理。

對家可能玩暗黑兵法
愈多呢啲野 愈顯得身有事
到時查都方便好多

人民幣真香

全世界法治已死，請來一次人類大清洗吧

共產黨教路

入緊碎紙機呀

民主黨票站職員個權力大到唔跟court order
係咪拉得?

留意番
共和黨站在正義嘅一方係起義 唔係暴動

In 侵 we trust

再想硬入就開槍掃射啦

DEM 真係無所不用其極，但調返轉睇佢哋就係冇晒計先要行呢一步

見到 Twitter 句 Learn about US 2020 election security efforts 真係想屌佢老母臭閪

幫仆街想傳D病毒過入去 隨時有生命威脅 開槍都合理

Push

強國或成最大贏家

竟然可以有生之年望到美國變撚到咁

又拎假新聞就嚟傳
唔fc 就周圍抹黑美國嘅選舉
香港人而家爭取緊民主
大家咁做有咩好處

閘住
其實條片7秒佢講左d咩

五毛走晒出嚟 block到停唔到手

又講到得連登仔講呢D野
你睇下PTT同日推
全世界都講緊

強行衝la

呢條友出哂名五毛,個個post都話fake news

到時要光復了

唔比入咪唔比入囉
你睇都冇用啦
燈燈蠃硬
唔蠃都繼續印票印到蠃呀

不如直接宣佈CHINA JOE 勝選啦笨柒

佢想

但民主黨知會撐侵既人唔會比呢件事咁輕易發生

講緊有法庭手令情況下喎 , 個州官喺唔清楚監票規定之下批出手令 ?

DEEP STATE 急了

有手令監票都唔俾CLS

全都瘋了

咁咪好
擺到明有位可以入 呢幾個州出晒事要上訴都有得玩下

所以佢一直仲未宣報自己勝選

發現一早印定投biden既選票
求twitter原source

民主黨班soyboy隨時連槍都未掂過，如果真係打，俾人headshot死咗都唔知咩事

藍屍五毛係咁，影住都話假新聞

隔離post 話fake news, 第2同第3個候選人都係侵

真心嬲緊，今次唔係邊個贏既問題，而係制度會令不當的候選人一定選贏個席位翻黎

Charlie kirk都質問你democrats呀 fake你老母news
收皮啦

渣架香港黑警冇手令都會衝鳩入黎

黑撚過呀嬌

好煩幾時先完

佢係有系統性每個POST都話係fake news

COVID>法庭手令?

藐視法庭

出千結果點解要認。

屌你老母。

唔堂堂正正咁選。

咁玩實贏架

Ok blocked

登波鐘，消滅哽證據

唔止一度地方
有真人親身見証仲洗唔洗fc

真係不停一邊點票 另一邊不停入票

Until Biden Scores

依種叫替天行道

唔識中文唔好亂講

以為係香港

正義係個本意only

似足香港

又係民主黨想引發內戰，160年前又係咁

如獲至寶
DEM識穢土轉生未聽過？

拜登當選應該會見到永續拜帝

無得瀨意識形態啦
台灣左 日本右 兩邊都覺得美國係on9

台灣選舉要親身投+公開唱票
日本選舉雖然政治冷感，但係要手寫候選人個名先係valid

人地覺得有古怪係好合理

賓州: 我地獨立啦, 叫唔郁軍隊就收皮啦

好似美隊2
成個shield俾hydra滲透晒噉

你都係死番大陸幫D 大陸畜含撚吧啦

鎮壓

共和黨嘅處境竟然同香港泛民一樣

Agree

邊到同共和黨啲人拎真槍同武裝直升機，州政府都唔夠打

好驚比人睇倒你光明正大出千呀？

其實共和黨有咩勢力 到到都好似民主黨玩晒咁

五毛話有1 2單係fake 所以全部都係fake

冇用架，咁到時又有另一班用槍權唔比你入

佢復活左啫，大驚小怪

唔好激嬲民主黨

啱呀
南京事件有無死人 無人證下都當咗死咗人先

日本人有無侵華 無人證下都當咗侵華先

利申：一直都相信無南京大屠殺 南京根本無進行過大屠殺

壓軸好戲

仲要有晒證據
的確係對Trump有幫助

五毛又少一個ac

非兒登仔解釋下

Blocked 啦支那狗

因為出事嘅地方就係民主黨揸旗

點解唔添美軍入去清洗班柒頭

冇人死唔公開CCTV
冇人出術不過唔比你睇

冇人知但你老母係雞

成日將禮義廉掛嘴邊嘅dem就視而不見
難怪人越大就越鍾意侵侵呢種行動派

勢均力敵嘅打鬥事件 係中國惡意抹黑
中國挑釁皇軍在先 唔服從皇軍法律